身為一個女仔唔識名牌 化妝品係唔係唔掂

講明 識襯衫 會化妝
但我好留意好睇/好唔好用 無留意牌子
有時唔識/唔經意買啲貴野不自知 好似比人感覺好懶係嘢
但係我真係唔識 同埋貴嘢我係糾結好耐先買
所以我唔有錢 亦唔係想曬命
大家會點睇

咁咪唔好買咁貴

你想講乜

好事嚟 唔追名牌

洗乜要名牌
著衫著得靚/化妝化得靚咪得

覺得女仔打扮下係好 但係好怕佢地e加化妝 之後好易老 皮膚好易壞寧願未來個女朋友唔好化妝 一世都keep住自然

利申 男 係街其他女仔化妝會覺得幾靚會望下 但係就想女朋友唔好化

化妝好易老？

最鍾意呢d女

化妝唔落妝啲皮膚先會變差，要搵個一世唔化妝既女人，尼姑啱你

你買d咩化妝品，以至於人地會覺得係貴嘢想曬命？
香港商場有賣嘅化妝品，貴起身咪粉底液800-1000，正常牌子400-500，其他彩妝類都唔太貴呀，有d乜野化妝品係可以曬命？

而且你留意好用or好睇，唔通全部都係你親自去各大化妝品鋪逐樣試，從來都唔睇網絡測評/朋友推薦，完全唔睇唔記係咩牌子？

咁樣你係如何知道一個牌子嘅野好唔好，你係點解會行入間鋪頭試呢？

而你買咗樣貴嘢，你唔知牌子，都知個價錢掛。你又唔識牌子，咁你又點樣會同朋友講起呢個化妝品呢？唔通你帶曬d化妝品出街？

我都唔明樓豬想表達啲咩 好留意但唔知牌子
唔通搽完會自動鑿住牌子名上塊面度不經意曬咗命

仲有佢話咩唔覺意買左名牌自己又唔知，佢買野其實係咪唔洗睇價錢？

而家我係問緊 唔知道到呢啲嘅女仔係唔係唔掂
而唔係我買咗名牌而不自知
有時見到啲朋友 傾呢啲傾到好開心 我只會答我唔太識
有次我買咗YSL嘅唇膏 嗰陣覺得好靚好好睇 好貴諗咗好耐終於肯買
著鞋又係 有時指住某對鞋這好靚 然後啲朋友話緊係啦XXX系列嚟㗎喎
但我係無知到一個地步佢係名牌 仲要男朋友講我知
嗰下覺得自己好無知
不過我講嘢真係一嚿嚿 表達有錯 抱歉

我明樓主心態，即係唔係名牌，但都會買衫襯衫，如果你日後識名牌但唔買，不去隨波逐流，咁就好有個性了

咁我覺得冇嘢嘅，我都係咁
如果你冇興趣追牌子 咪唔好太著意，覺得靚，自己買得開心咪得
除非你係好想同朋友有呢啲共同話題啦，咪研究少少
我覺得真心對你嘅人唔會因為你識唔識名牌睇低你，覺得你好無知嘅
可能功利嘅港女八婆會，但你都冇必要太在意佢地對你嘅睇法
個人覺得 唔使刻意擴充呢方面嘅知識討好人哋喎 反而識多啲其他嘢，人哋先至唔會覺得你無知
當然我有時都幾欣賞啲好有研究牌子文化 背景 歷史 設計意念，唔係為追牌而追牌嘅人
但如果只係好膚淺表面咁認得好多brand 好多product
咁我覺得冇咩特別啫
識唔識都無關痛癢啦